{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_008508",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ROKH/GM0023081162619/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "(Women) Cuff Detailed Blouse - White"
    },
    "text": "ROKH(ロック)ブランドの商品番号はFW23/CW3760RJ11です。 このシャツはロゴプリントパターンが目立つデザインで、カフ袖ディテールとルーズなネックラインでポイントを与えました。 素材は絹100%で流れるようなしなやかさを持っていて優雅で女性らしいムードを醸し出します。 この製品は洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品は、きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。 ボタンとアクセサリーは必ずアルミホイルをかぶせてください。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 裏地は低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "ROKH(ロック)です。"
        },
        {
            "question": "このシャツのデザインの特徴は何ですか？",
            "answer": "ロゴプリントパターンが目立ち、カフ袖ディテールとルーズなネックラインがポイントです。"
        },
        {
            "question": "このシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "絹100%です。"
        },
        {
            "question": "このシャツの洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればいいですか？",
            "answer": "きれいな溶剤を使用してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ボタンやアクセサリーはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "もし毛皮や毛が付着している場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツは水や汗に弱いですか？",
            "answer": "はい、水に濡れたり汗をたくさんつくと色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このシャツのアイロンの仕方はどうすればいいですか？",
            "answer": "裏地を低温で布を覆い、アイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "このシャツの注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 282,
        "QA": 341
    }
}